老婆比綠帽人戴，唔理對仔女，仲要問老公借錢

講緊唔係我，係以下條片的主角，真係慘

臭西VS廢柴